熱狗黃洋達：支持本土派：王百羽，李予信同岑敖暉已夠票！

老實講熱狗嘅面係畀佢丟曬 我覺得

支持王百羽都唔得？

今次撐佢

支持還支持，但話人夠票咪即係想分化

初選關佢咩事

熱狗唔係插初選on9咩?
幫人拉票做乜?

Voted

分化你地

狗熱fan會去初選？

熱水狗又分化

又唔見佢叫法子參加初選

梁天琦參選時黃洋達咪又係支持 上埋台發言
過一排
黃洋達：「咁多人流血流汗建立出嚟嘅本土運動，俾你一手摧毀左。人地問你點解不聞不問，你大大聲話俾人聽：『喂！Uncle，我又要溫書，寫Paper，咁就梗係唔得閒啦！』」

熱狗慣用招式就係支持彈出黎既新人 幫佢製造新票源 過一排就插到佢癲 從而接收票源

初選要咁分咩

關佢咩事？我係投左王伯羽 但唔到班熱狗指指點點

當年佢地就係咁放流言去搞鳩郁撚
話人食熱狗
根本係熱狗反鳩郁撚骨

熱狗冇撐王伯羽 佢地撐王百羽

虫泰講過話熱狗唔係本土派呀嘛 呢條柒頭宜家係facebook幫本土派宣傳博乜？人地同你地班熱狗好熟？陳雲唔係話建國要處決天琦咩？

想佢出黎界譚德塞票

黃洋狗最撚叻就係"投機"
佢根本無諗過幫任何人
人地輸就話鳩人參加初選
人地羸就話D票係佢吹出黎

黃洋狗根本不撚知所謂

隻隻共匪都係咁架啦，都費鳩事理

👏🏻

唔使懶係嘢出post喇，關你哋撚事